MMA大戰

咁樣=紅，鏝就唔洗紅